其實大家重唔重視香港文化?

其實香港文化衰落得好緊要
好似電視音樂產業咁 盈利越來越少 甚至開始虧損 冇錢冇人材製作到高質素既作品 質素跟唔上時代甚至倒退

香港文化影響力越來越低 不斷畀其他文化入侵
但係大家仲係毫無危機感 冇諗過點樣拯救香港文化 甚至踩多一腳上去 執柒晒佢最好
其實大家係咪想香港文化死?

電視真係不值一題 佢地無心機搞我地都要盲目支持咩
到音樂呢樣野真係其實我覺得唔差 可惜韓流太勁 我成日屌尻d fd唔聽粵語歌 真係驚有一日無曬粵語歌

《九评TVB》

1. 音乐TVB
香港歌手自己跪低放弃自己母语为出镜TVB

2. 运动TVB
香港运动员跪低因签约TVB拒绝ATV采访

3. 电影TVB
电影发行商宣传只会TVB落广告

4. 饮食TVB
茶餐厅永运长播TVB唔畀转台

5. 慈善TVB
年度筹款节目等于TVB节目

6. 医院TVB
东华明爱唔驶讲TVB，急症室电视长播咩你话我知？

7. 教育TVB
学校老师教通识只会嗌你睇TVB既《铿锵集》《新闻透视》，而你从来冇听过ATV既《时事追击》

8. 节目TVB
几巴闭既卡通片同外国剧集，冇系TVB播就一套都唔识

9. 国情ATV
朱镕基「李彤在哪里」、江泽民「死讯」反映ATV当年跟得几贴；相反TVB甚少报道造成港人政治冷感，反而对中国领导人生敬畏之心

殘體